TOEFL問野，求考過既人入

Dse eng overall 3
四卷也是3
Listening 真係gg
同dse模式差天共地
弊在聽完先做
Past paper gg到無得再g
招強人指路
如何立即提升技巧